[4月新番] Re:CREATORS 第5話

人們，用其雙手創造出諸多的故事。喜悅、悲傷、憤怒、感動。故事撼動人們的感情，並使人們為之傾倒。
但，那不過是作為旁觀者的感想而已。假如，故事的登場人物們具有「意志」的話，對於他們而言，創造出故事的我們就是神的存在嗎？
——為我等的世界帶來變革。
——於諸神之地施行制裁。
「Re:CREATORS」不論是誰，都會成為「造物主Creator」。

原作：広江礼威
監督：あおきえい
副監督：加藤誠
シリーズ構成：あおきえい・広江礼威
キャラクターデザイン：牧野竜一
総作画監督：牧野竜一・中井準
メインアニメーター：松本昌子・山本碧
メカニックデザイン：I-IV
エフェクトアニメーション：橋本敬史
美術監督：永吉幸樹
美術設定：佐藤正浩・藤瀬智康
色彩設計：篠原真理子
アートディレクション：有馬トモユキ・瀬島卓也
CGディレクター：ヨシダ.ミキ・井口光隆
ビジュアルエフェクト：津田涼介
撮影監督：加藤友宜
編集：右山章太
音響監督：明田川仁
音響制作：マジックカプセル
音楽：澤野弘之
アニメーション制作：TROYCA

[/quote]

😩

生肉

B站熟肉

lm

今集搞掂D現實問題

睇得

好奇怪,咁又好似唔關男主事咁既
只係識得

我估係
男主整MAD 用過軍服妹做素材
自殺妹作者？
或者佢睇過人地整既MAD？

認真講句
設定係幾好 但製作組唔識講故仔
呢個節奏真係好悶 三集啦屌 比啲打鬥啦
講故都可以穿插講架嘛屌

應該係類似stein gate咁既節奏始終半年番

留名變連登神作

軍服妹既真正身份居然咁快就爆出
竟然係二次同人角色

有冇人覺得白毛真係好柒煩

集集解說足成集

套野本身都好悶

發展到國家級,用一集時間了解都算係咁
用幾分鐘就知曬,無條件接受既話仲突兀
但都要做

已經當係推理片咁睇

唔算快啦要係現實出現既條件係要好多人識個角色 咁既話上網搵到其實真係唔難我覺得反而好合理只係主角佢地唔知呢個角色姐

唔會又係中後段先發功掛
睇個走勢今季最鍾意

政府係二次元終於有返作用

有奇怪現象,SCP基金會呢

個官算好人，一個唔知是敵是友嘅人喺度揸晒旗做指揮，咁都唔嬲

上年Re開頭都唔夠甲鐵黎 但係甲鐵6集就收皮

Re就係咁升

睇慣物語系列既表示
白毛你繼續講
講多幾集都仲得

雖然又係講左一集，但係今集交代埋現實嘅情況，第一次係二次元見到政府嘅作用
男主感覺只係用黎推動劇情，冇乜個人表現
好期待後續發展

啲設定越黎越多，陣伏味越黎越重

機械人動畫個主角女人聲既

雨宮天黎

呢樣真
空之境界未來福音成集係條斜波9up咪又係咁睇

上集聽到女聲以為係女角黎

個集係未來福音 extra chorus

吹到咁大 應該好難收尾

收得到就一定神

問題邏輯真係好勁
有邏輯但失控我覺得好難

叫到白毛出現係畫面就想熄喇叭
成日用D垃圾對白重複一兩集前D野
今集最過份係片頭機械人男主角出場畫面有畫出黎，但之後又用一堆對白問男主角當時情況，癡撚線
大佬，5分鐘前咋，洗唔洗又remind 我呀
你挑戰我腦袋下限？

不過白毛好可愛，我追

之後應該會有少量突發事件爆出來 打破下個邏輯
唔係的話 之後劇情發展都算易估
軍服女同男主對話 交換關於死左個女仔的信息 交代行動理由
兩邊對陣 打破世界壁壘 靠人的想像力 強化力量同修復世界
中間可能加篇幅去講唔同角色的背景

如果真係咁做真係太正路
不過應該都會好睇的

唔爆炸就得

收唔收到都係神作

Extra chorus fans向野放過佢啦
依套野有設定有劇情, 但太多對白用講野推進劇情, 變左好悶. 睇下空境既矛盾螺旋, 又係多台詞, 講埋咩佛家道家又推理, 但節奏控制得好一樣做得好睇

男主角嗰個網址

下集要講軍服妹啦

未到最後幾集都可以掛住神作個名先

依套白毛9up 廢話悶撚到痴線
成套野堆解說佢講曬
但成日掉啲設定出黎 9up幾句又推到個大崩壞出黎
堆野又唔知做乜鳩 節奏又超悶
物語系列果d全集9up 但好好睇

聽到白毛講野就頭痛

棄番啦，頂唔順
第一次睇動漫可以聽到一個角色出聲就會頭痛

已經每集開兩倍速睇
講埋啲無聊野表示下自己既感受+少少推測 就一集

不能同意更多
白毛把聲重要特低壓低啲再扮成熟穩重(大概咁形容)
正常對話都麻麻 重要瘋狂解說
一聽到就：屌，又黎 唔係啊化

都係個偽persona 最有睇頭，幾有魅力
同埋個偽小圓 被人打到啪啪聲

係呀
唔止因為台詞長同多
仲有個原因就係白毛把聲

原本解說設定就係無可避免既流水帳
你仲要用咁既聲線去演繹，大佬真係好難頂得順

鬼佬好似玩野整白毛字幕個時遮哂成個MON

雷姆把聲不知幾正

資訊量都唔係太誇張姐
竟然屌祈妹解說

呢到真係屌左出聲 成為呢套野既敗筆

不嬲正太都係女CV配嫁啦
第一日睇動畫?

又唔你地屌鋼豆/真嗣係女人配

冇諗過雨宮天有正太聲姐

白毛咁正
水瀨祈把聲聽幾耐都唔夠

水瀨祈把聲太普通
無感情唔代表唔洗演技

屌你講撚左3集啦 solo3集仲唔大

唔係屌
一開場個下真係完全女人聲,諗緊係咪一個平胸既女人
到到中間傾計先似中性聲

就算女人配後生仔你講個啲都配得似男人呀
得罪講句緒方恵美配男人好過雨宮天多多聲

動漫

白毛煩到想棄

講左幾集，再唔打返集真係悶死人

集集講真係好撚on9

把聲幾好聽都唔撚係講足4集掛

其實依套野跟本係fgo

故事走出黎既創造物 = 召喚出黎既英靈
改變自己世界 = 性杯
大崩壞 = 人理燒卻
男豬 = Master

跟住就分好隊 齊齊開片

轉用雷姆把聲會好d
我諗水瀨配個陣都覺好撚悶

Agger

你試諗下加滕惠用喱把聲配
即刻唔開胃啦

水賴祈將一個唔將感情外露既角色理解成講野時聲線完全無起伏，得罪講句，最近3集solo，劇本問題佔7成，聲優佔3成

一出都話好重fate既視感
人物出身設定有趣d，睇埋後面點演法再講

今集好好多啦 上2集真係悶到

學者講野係咁上下

白毛一口氣解釋左三四集 水瀨把聲係好聽都唔使咁呀

雨宮天真係勁，事前知係佢都想像唔到係佢

Btw 今集片尾諗起d 關鍵，即係下集又查野/推理/解說

期待下一集
又黎一星期煉獄

重覆說明雖然煩，但今集都只是為了探討暫時既應對方案而再重申條問題，個人覺得遠OK

比較奇怪真係政府完全塑造到一個好人咁
現實，猶其支共既話，一定幽禁實驗 + 軍事用途

首OP唔知係咪潛移默化左，加埋幾like個主題，不知不覺就set A to B係咁loop
突別係開始唱到木刀出現果part，好正
要6月尾先出CD

如果要講埋政府係壞人嘅話會變左多條線又用多左篇幅，而且個關係已經好複雜，再多支線就好易爆

Ed都唔差

OP前半剪接好燃

有睇有聲漫畫?
動你老母漫

上集差咗啲無阻對個角色嘅愛

佢做得勉強合格咋

今集噉嘅節奏好好奇有幾多料做半年

班殘體字中国人又喺日文版打字

即係第一集呢條自殺女創造左軍服女

可能係男主同過佢交流軍服女嘅設定之類，然後自殺女係男主唔知嘅情況下發佈左，咁所以一黎軍服女可以具化性，二黎男主只係有印象但唔知軍服女係邊個

利申9up

借問聲喱個台叫咩台?

動（畫）漫（畫）台

動物台

我一開始仲以為係男主曾經畫過軍服女
不過因為一啲事 放棄左繼續畫畫
所以唔記得軍服女嘅存在

要人氣先現到界，自己摺埋一二邊既棄稿都得？

呢個條件係白毛估

其實真正條件未知係乜

而且軍服個作者係自殺死

唔知背後有冇關聯

我懷疑呢個就係自殺女筆名黎

係本名

軍服妹條片點擊數三百幾萬,
不論係NICO動定YOUTUBE,
哩個數已經係超高人氣LV

唔想寫政府線可以直接話佢地走佬成功咪算，而家咁做只係掘個坑比自己踩
同埋就算真係咁寫同政府交涉班3次元人係應該可以多d表現，而家咁故事係偏向白毛偏得好緊要，其他角色做曬佈景板

動畫就動畫，關台名撚事
輕小改篇係咪叫動小呀

因為成TEAM人入面白毛係軍師型,
現實人物都只係普通人, 紅毛只係打手

講嘢佢講合理嘅, 之後多返打鬥佢一味靠防同借人類武器咪平衡返